每次打開相簿都係一種折磨

放下

明明見面都已經冇野 但係一睇到相就有種莫名既難受

係回憶

太愛你也許會難過 回頭恨你是否有好結果

可惜沒有如果 更不可能回頭

係不捨 同係內疚 此時此刻 我已經分不清

不止這些感覺 還有更多更多

每次行過一起走過的地方 都會特別空虛

且退且進的心情 是帶不走掛念

在大家眼中 我係一個勝利者 但係只有我自己知道 我係輸得一敗塗地

沒有人可以一直贏下去 他們是知道的

人們都是膚淺的 因為我們都寂寞

人們都是膚淺的認為自己不怕寂寞

騙了所有人 卻連自己都騙不得過

你懷念的只是照片中相愛的回憶 不是人

可能一直都是最好的安排

所有的承諾 都在分手一刻打破 女人真係好絕情

如果分手是最好的安排 我寧願上天安排我們不會相識

承諾只係笑話 講出口個一刻已經知呃緊自己

只不過係個一刻 人係中意比人呃的

唔知幾時 可能你唔會咁諗

特別係旅行嘅相

比人呃同呃人的都樂在其中 就叫戀愛

物是人非